Air jordan space jam真假

有冇人係百寶利7樓間search度買過aj
聽聞有假野？？？

Hello